再黎MIET疑惑

因為之前自己膠 post咗個人資料 所以之前既delete咗

宜家再黎講

係個網頁到話 MIET 係 recognized under EU directive 2005/36

但佢又唔等於EUR ING 又唔等於CEng

咁MIET係歐洲係唔係一個recognized qualification?

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！